沖凍水涼之後成身紅色一撻撻好痕

屋企熱水爐壞左 連續兩日沖完凍水成身痕 望下好多紅色一撻撻
想問下有冇其它人試過
洗頭水 沐浴露幾年冇換 由細到大冇食物敏感

叫雞時響應環保係咁架啦

相反，由細到大沖熱水涼會紅色一達達
夏天就鍛鍊下自己沖凍水啦

温度冇咩大問題 係沖完皮膚痕

遇冷性蕁麻疹

google完啲圖好似
thanks

估唔到沖凍水都會引發

我凍水熱水都會咁

屌個熱水爐重未換 聽日唔知點沖涼

咁清幾日冇沖涼

日日沖
沖嗰陣咪痕囉
沖完過15分鐘先正常返

唔一定凍水 你搵少少滴落皮膚到 俾風吹下都可能會出一舊舊